759 發生咩事 升到冇頂

有冇師兄指點下

邊有啊...

你睇全盛時期幾錢先
而家算咩呀

回番了